gaunam pakitimų sąraša iš folderio
gaunam pakitimų sąrašą iš saugyklos
galimi įvykiai:
    ištrinti
    sukurti
    atnaujinti

iteruojam kiekvienos saugyklos įvykius, sukuriame naujus failus, ištriname senus, atnaujinam
iteruojam aplanko pakitimus - ištrinam saugyklų failus, atnaujinam, parsiunčiam, iš api išsaugome pakitimo datą, kad ignoruoti įvykiuose

jei atnaujintas taspats failas, tai perrašome į failą iš folderio

igonruoti folderių struktūrą google drive


google drive galima gauti tik visą failų listą
dropbox galima gauti visą failų listą ir deltą

sync pagal visą failų listą:
    sudarom pakitimų listą folderyje
    gaunam listą iš saugyklų
        pagal id sutikrinam jau esamus failus db
            parsiunciam naujus id i root
            istrinam istrintus failus
            atnaujiman modifikuotus failus 
            panaikinam įvykį iš pakitimų listo
    likusį pakitimų listą sukeliam į saugyklą


    
